+++
title = "Нужны вопросы"
date = 2009-05-30T21:00:30
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_8156/"
permalink = "/post_8156/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "nuzhny-voprosy"
aliases = [ "/post_8156", "/post_8156",]
type = "post"
tags = []
+++

Прием вопросов для зимней серии азербайджанской телеверсии игры &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;. Вопросы следует направлять по адресу sual@gametv.az. Крайний срок отправки вопросов - 25 ноября 2009 года.  [Подробнее&#8230;](http://mak-chgk.ru/post_9797/)